乜撚野事個天咁靚既

天有異象

真係好靚 渲染

影得7勿怪
已經調到最暗 都唔靚 眼睇係橙色好正的

都話左係認名回post, Thank you very much

一影完就見到宜個post

頭先都想影 好橙

落雨前係咁

中間穿咗嗰窿

靚靚